En Mevr.
Weston!--stomverbaasd dat degene was bracht me up moet een gentlewoman!
Erger en erger.
Ik heb nooit een ontmoeting met haar gelijk.
Veel verder dan mijn verwachtingen.
Harriet is vernederd door een vergelijking.
Oh!
Wat zou Frank Churchill zeggen, als hij hier was?
Hoe boos en hoe omgeleid zou hij!
Ah!
